依家買6D會唔會太遲？

6Dmk2完全唔吸引

D610
6D 兩牌性價比最高作品

6D仲買唔買到新機

總搵到倉底貨

睇你有咩鏡
如果新入坑不如A7II

利申：6D用家

補充：我個人接受唔到現階段嘅evf
我覺得將攝影變成拍片cap圖
但好多人話冇分別

本身用開700D

宜家買就少少遲啦
平上ff 你覺得值唔值啦～

如果我就跟手整多架菲林機 一鏡兩機都用得

我都係 成日覺得evf假到睇動畫咁
早幾個月諗緊 a7ii 6d 同 D750
因為evf同手感ban左a7ii
6d 就得一組十字對焦
最近揀左D750

睇返銷量其實Sony唔係咁受歡迎

巴打點睇live view 影相

我唔用，除非角度唔許可
尤其6D個liveview咁廢

如果你用live view就唔洗諗6d
最少都要mark2

6Dii 年度伏機

點解咁講
6D ii用家 開心使用中

又唔係伏既，係佢個價伏姐
成像差過6D但拍片好左
（連D850/ A7RIII都為左拍片而令成像未去到最好）

另外Noise多
操作唔順手

兩睇, DR唔及80D, FF 但係APSC 對焦點
不過自己用得開心就好

有興趣可以睇下

咁我收二手6D算了

真心6d live view對焦起碼要兩三秒
始終出左好多年
6d2 live view先叫正常返

用live view影相既....
Sony
FUJI
Olympus
更好

多謝巴打意見
不過我唔用Live view

6d 2 無headphone jack
1080 soft 到仆街

6d有冇出左五年?